[ViuTV新劇]星期一至五2130-2200 教束(2)

【拒絕妥協！逆權學生反擊戰！】
為咗一己私慾，校長有咩濫權大計？
為咗一張長約，老師會唔會出賣學生？
作為無權無勢嘅學生，究竟係任人魚肉，定係反抗再反抗？
今晚《教束》首播，陪所有香港人一齊上一課！
《教束》星期一至五晚9:30 ｜拒絕妥協 逆權學生反擊戰

前post

副校係時候出手

自己煮咁多飯同餸唔使成本同時間?
唔好為左放政治隱喻就夾硬扭橋啦

靜坐

呢套算唔算係viutv咁多套劇中最好

至少頭3

我覺得係

冇人捉啦
投票嗰陣冇人望住
不過要寫完即刻摺番埋佢

DQ

屙屎班仆街就好似d 離地有錢佬咁對低form 賤民講何不食肉糜，官方式回答話會改善之後無左件事

希望唔好爛尾

Of coarse la

算
你睇下第8集就開到2
呢套又易入口

呢套應該算少bug㗎啦

我哋學校係上堂個陣一堂一兩班去投

段野三國邊篇

呢個係咪cilla?

日日都咖喱飯，唔悶咩？

程人富啲戲畀我想像中好好多
嗰陣中學on9同學味出晒嚟

好後悔自己冇咁玩過

係

我哋都係

無ig

我地嗰陣係lunch time同番學未上課室前投

戴眼鏡果個學生 即係 現實中 邊位
大家知啦

咁日日食屎又唔悶咩

痴女同咸濕仔

大食師妹...師姐

Me2

楊修之死

呢2日突然推得好快

好似前幾個月del左

元氣玉

佢之前有 之後唔知咩事del咗 poly同學

元氣彈

集氣

義士

劉奇源d對白仲多過女配角

係咪要公民抗命

龍珠

我地一次過投SU 社嘅幹事
試過一張寫屌你
另一張寫個個都憎嘅老師名
驚比人認到字跡
特登用左手寫

盧sir手粉筆字唔錯

X2
寫實，無眼高手低，演員好戲

痴線勁那應景，係咪處景劇黎架？ 早幾日拍架下話

係咪真學生妹

陳志發

我哋社冇得投

低年級果d應該堅

社幹內定？

奇行種個襟章

啱啱嗰班初中應該係

個個都係義氣仔女

低年級嗰啲好細個

催眠

負責老師揀內閣

好正 個個都認

好團結
咁先係SU
Oasis 班仆街
一定互篤

催眠咗佢

神婆

好黑暗

宋漫山 又出嚟

梁主任=警務處處長

好Fafner個聽證會

F.1係咁上下 由其依家嗰啲

跟高矮排

屌 好感動

Oasis 應該個個都會割蓆

嘩 好感動呢下

之峰

低form 都識勇武
唔係寫信咁低質

連啲初中仔都識救義士

佢當自己真係有能力
神婆幾靚女

好撚型

痴線

好大個啦

梁sir小學雞

大過大過大過

衝啦

班低form好夠薑

個學生妹好可愛

阿Sir做野唔洗你教!!!

又Daddy

成班低年班咁大膽反抗

教阿sir做嘢

高質

低form=80後90後
高form=上岸中產/廢老

否則使用武力

睇完好想喊

點解智叔個仔咁老

立即散開
否則使用武力！

梁sir正垃圾

衝會議室

呢啲時候睇呢個真係想喊

梁sir好仆街

今日香港

學校內部事務，不容家教會干涉

阿sir做野唔洗你教

pta？

只要群眾一齊就咩都唔怕

好撚應景

導演係咪未來人？

如果香港都有個劉太就好

好中而家個景況

真係要外國勢力介入先掂

有無咁好嘅家長

劉太

講到好白

劉太飛釘

啲篤灰撚聽下劉太講野啦

應晒景

解決提出問題嘅同學

依法辦事

智叔勁撚好戲 cls

屌 睇到眼濕濕

開大絕

大人應該做既事，唔應該懲罰學生

please liberate 馬修

嘩屌好撚應景

邊個演員嚟

外部勢力先係救星

罷買係咪近期拍

家長對學校黎講係大哂，特別係家教會領頭家長抗議

政府讓步

馬修書院呢場仗贏咗
香港呢

真心幾好睇
推👍🏻

投票啦咁快

點解我地以前嗰個家教會禁冇用

有？岩先睇唔到有冇cap 到圖

即刻擰轉頭成隻狗咁

咁快讓步架，梗係推個波畀供應商

民意嘅野... 要阻都阻唔到

咁快選

民意既野

same，以前個學校家教會同工聯會無乜分別

套野真係好似宜家既香港

好撚應景
編劇寫得好好

係囉
我以為仲會行多幾集先

嘩應景到。。。

history repeats itself.

禁快選

呢套劇好應景

差唔多，唔係就開始拖
睇之前preview主線應該係講轉直資

都差唔多一半啦
仲要講升直資呢

種埋票

之前條女我以為有咩伏線

好撚緊張
好想快啲睇下一集

屌票倉

後半套主線應該係轉直資

仲諗住呢個星期播會收視差，點知套野咁應景

選完之後先係重點

吹雞投票

睇到想喊

好似call緊老人院鐵票咁

暗吋港共政府

要種票

下集有鐵票

配票都有 cls

唔投票 唔使旨意合格

內定選舉

點會邊投邊點

Call票明示到

呢套劇用輕喜劇手法講嚴肅政治野，效果唔錯

好似罷學麻

第9集就投票
咁之後10集仲有咩講

鐵票都有

睇預告似輸

懷疑viutv啲人估到呢2個禮拜會發生咩事
專登揀呢套播

作為2教畜，再加埋呢2排香港發生既事

應景到

校長做得好似

我哋中學都係投晒等放學先點

成日分唔到依兩個

四眼肥仔

嗱，ViuTV 呢，預告剪出嚟嘅，可以做到同套劇嘅劇情好唔同個喎

神婆好gfable

其實應該係用返雨革個陣做參考，不過咁岩撞正姐

領頭果個廢唔夠牙力lead 到其他家長

肥仔今集mvp

佢應該係走告急牌call人投

想知道劇情嘅
每日viutv節目表都有劇透

完美反映到宜家既情況 so chi sin

但呢套冇咁嚴重嘅
詭探前傳同之前啲劇

掌心雷

肥仔原來係小學生

d對白好應

machi 會長 好型吖

pk裝左cam

肥仔對白仲多過班配角

仔ig

cls一集推咗8頁

好嘢自然多人睇

推到多啲人睇

仲想睇小蓮花同大百合

睇下集預告純粹推測
支持同投不老騎士個班低年級就係現實中我地呢家年輕一代

而預告裏面收Order投Oasis個班睇落似高年級學生，咁咪遮係現實裏面係老人院度每到選舉就推出來比人利用嘅廢老

自己睇完就算啦仲乜要喺度講

神婆世界第一

教束真係好高質好耐未睇過
cctvb收皮

高form 係上左岸唔洗食垃圾飯，屌班後生唔捱得既廢中老

講學校要變直資

諗番不老騎士會長講啲嘢又有啲眼濕濕

即係邊個？

廖啟智=中共
梁Sir=林鄭
陳秀雯=??
長約老屎忽=政治冷感富商
劉俊謙=民陣
TA=鄺俊宇
家教會主席=當撈侵
Oasis=保皇黨
成日串不老騎士果個=何君堯
英文臭西=離地中產
不老騎士=義士
麥浩賢=梁天琦
低form=90後 00後
高form=廢老

代入得太多
感覺上副校都未必係好人
佢不過係想上位所以諗辦法踢走校長
而第一步就係暗中叫盧sir選學生會
因為學生會一向都係校長嘅勢力範圍

要同屋企人睇軟性洗返佢哋腦先

佢開播個陣後面背景好多彩蛋

我間中學就高form先畀出去食

班低form真係唔涯得
想當年我地日日食餿飯都未出聲啊
你地班低form仔涯多幾年啦

家政老師呢???

好貼切

btw,有沒人覺得今晚呢集麥浩然對莊子話“如果我比人取消左資格，我希望你可以帶佢地贏落去”呢段好似當年梁天琦同黃台仰之間嘅對話
印象中當年新東補選個時有新聞曾經出過類似呢條對話嘅新聞

真係好應景 好好睇

副校=葉劉

唔想上堂

今集真係推得好快，以VIU劇嚟講算快。

以戲論戲，呢套真係好高質，劇情有緊張有搞笑有熱血，呢班演員令我覺得香港影壇係仲有張來
劇情合理，可能有人覺得政治比喻太明顯，我覺得唔影響劇情就冇所謂
香港校園劇拍到青春既感覺真係好少見，講d狗飯難食應該正常喺香港讀過中學都明
我成日覺得ViuTV 有時d 節目會太刻意造作，但呢套完全無
利申中立非打手

程人富食咖哩扮鍾雪

咁快就做到選舉日
套劇就完？

仲有馬修轉直資

雖然有啲情節可能係誇張咗
但大致上都係按真實香港中學出現嘅嘢咁寫
(例如頹飯同選學生會嘅情況)
所以真係好有共嗚好真實嘅感覺
尤其是我哋呢啲啱啱畢業冇耐嗰啲

如果講轉直資係咪會少啲學生戲分？
可能係老師出番多啲？

話時話香港依家仲多唔多中學 迫班低form一定要喺lunch留校食狗飯

我哋嗰間就冇規定嘅
低form都可以出去食
但係上面有啲巴打講佢哋學校係咁

真係喊左 好似香港發生緊嘅事
佢地咁團結 真係不得了
Btw香港嘅家長會係邊到？可唔可以出嚟拯救我地？

有人剪咗佢哋「和平示威」段片, 好撚似而家嘅香港

又唔係嘅
睇頭幾集見到莊子係住公屋
麥浩賢好似係住宿舍
轉直資對呢堆家庭經濟能力唔高嘅學生應該有影響

咪係
劇透要死全家架

多
我以前嗰間係

有晒新演員ig

小百合同大蓮花係孖生？唔似樣既

應該間間學校唔同
我以前那間無限到，但我表妹讀的那間有
不過學校飯好唔好食都係要睇供應商

BTW我因為以前選過學生會所以選舉部份仲投入

我嗰間中學全校冇得出去食

馬思敏真係學生

呢幾集越黎越好睇越黎越高質麥浩賢攬曬上身叫佢地選落去嗰下好型tw下集就選會唔會兩邊分票搞到流選 唔係諗唔到之後點做落去

好耐無追劇 一日追晒8集

覺得麻麻地但好吸引

嘩 岩岩追返最新兩集 咁高質既

PTA果個乜水嚟？

我以前做嘢個間就係中一要留校食飯

神婆好正

蘭西唱歌幾好聽

其實好明顯見到就算連排位都好有心思 係兩種唔同嘅學生會 拱中型精英制同埋善用凹凸嘅排位 真係好鍾意viu幕後嘅心思

呢個我都好鬼死欣賞 其實都係要用心先至做得到

贊

Viutv不嬲出名神剪，點爛點流都剪到好似好好睇。
令人中過太多伏

，點知見校長果part笑到pk

FB搞投票

鐘意程人富

投咗Oasis有靚仔靚女

我都投左Oasis

諗起天琦

岩岩睇左第一集 好好睇喎

成班友仔唔識英文我好出戲

睇番琴晚個集真係好似而家嘅香港

算唔算係
香港第一套互動性咁高嘅劇集

突然間覺得自己中學由中一開始可以出去食好幸福

選情告急都出埋

講英文條女講得好難聽

返工睇晒 Miss lok幾正

咩老師？

原來TA叫鍾雪

真係佢，仲想問你係咪講 剪指甲老師

佢做s女應該幾正

重口味

得個一兩句你都聽得咁清楚又幾叻

劉太真人41歲先做演員追夢

有晒演員介紹

有冇馬修教職員

"完show後啲人入後台話：『謙，你好靚仔呀！』，但我其實期待他們說我做成點，冇呀！冇人講！只是讚我靚仔"
"我不想在social media上draw attention，但其實想人理我"

不過佢真係幾靚仔

第二張放隻熊仔落去個效果好正

今日大選好緊張

不老騎士

viutv 網有即時討論

二五仔

Oasis 收皮

apps先有?

新階段點票咁仆街

邊撚度會分段點票，以前都一次過點

留名

不老騎士sure win

viutv官網都有

係
戲劇效果好似同緊我地講咁

我要提出選舉呈請

真實投票有禁激烈咩

個初中仔好醒

點解要分段點

香港嘅選民嚟近投票都要咁踴躍呀

呢d野唔講得

一開閘既時候呀，1號內閣應聲彈出 ...

工展會賽馬直擊

講明戲劇效果

分三階段投票

Oasis 偽君子

癡線邊有人咁點票

係邊禁出黎??

拉票唔准拍手掌

配票

Live側邊D Icon

吹雞

竟然

老人院票

其實重點係
學生會選舉投票係唔會成個內閣一齊投
而係會逐個post揀人

8000大元，俾啲掌聲！

點撚樣種票

票倉種票

呢度

一車一車人咁去

老人院票嚟喇

on9

我嗰間係一個內閣咁投

老人院一車車去投票

我哋係成個內閣

我地都係

我嗰間係成個內閣投
係社先分開

一樣

仆街到啲老師

咩叫唔搞事嘅學生會

好寫實

邊度

好真實

極醜惡

唔好輸啊

食屎啦Oasis

唔見嘅？

仆街 抵我地咁支持viutv

Ta 姐姐

TA想打學生

TA妹妹

真實社會

鐘雪

鍾雪好得意

Ta 扮狗叫

TA好可愛呀

仆街梁sir
人地拍手唔得 自己人挑釁人 人身攻擊人就得

有無返cup

啞同學

雷動！

電眼美女

鍾雪好可愛

沉默大多數

係咁㗎啦

呢條仆街之後權鬥一定第一個比人剁

白票票倉轉投票

好靚

沉默大多數，成班啞既。

沉默大多數！！！

義士係有人支持架

如果因為夠鐘冇得投
應該會變神劇

女神call兵投票

有冇搞錯呀乜可以唔投票咩？

打和

super

打和super

老師有得投就仆街

打和 super

合併都好，想睇靚女

講英文

其實就冇慣例

同票

打和都得？

六四

咁都係打和架

鬥多人

super!

Oasis 多人架wo好似

因為係第一次

內閣咪又係咁多人

點解係pe阿sir點

學謙到底會投邊邊

啲劇情真心癡鳩線

內閣投黎做乜

oasis好似多d人

點解六四

邊個會做鬼

Wtf

如果班沉默大多數遲到冇得投
應該好貼合香港個情況

oasis好似有7個人？

第六章第四條

諗起silent majority個垃圾page

喺903個post畀人屌到飛天
喺度吹奏吓雪雪

糖廖廣告好煩

會唔會oasis會長投不老騎士

我估會長

因為個心態就係 邊個當選都冇所謂
只要唔好影響到我既利益就得

唔係都係6人咩？

沉默之聲就算吧啦

你睇下佢IG

阿糖阿廖

因為最得閒

我當年選學生會都係打和

點解俾人屌

咁最後點處理

post係有機會和
但成個閣都和好似唔太合理

一般應該係重選

因為佢做dj真係唔合格

玩人多真係

學謙

係喎，oasis有七個

其實精英班同不老騎士咁貼都好冇面

會章寫抽籤

畀掌聲自己

最重要都係識到你。地

真
話哂精英班

唔好輸啦屌

唔會叫俾啲掌聲自己

我估對面會長調轉槍頭

咁鳩………

謙謙

點解？！

唔會叫你地比啲掌聲自己 因為真係輸咗

佢Ig講

其實抽籤好似係正常 香港好似都會

選區議會同票都好似係抽籤

同rocky 打到最後輸點數一樣雖敗猶榮

好似我睇過我當年間學校個會章都係咁寫

有一年直頭衰到要改會章搬龍門

邊個係鬼？

下 真係架？
以為重選

捉鬼

狂賀

邊個喺田北俊

阿sir 同ta 開始有路

副校唔落場睇

我又要攬

篤灰！

鬼

屌，一齊慶祝

乜水？

有個25入左黎

竟然係呢個

捉到鬼

好似季後賽咁，玩到第4輪
仲似為跟香港選舉咁，同票係抽籤揀出黎

抄車

證明滲透既重要性

竟然自爆

有二五仔

全隊最差個個成員

好感動

互選有戲劇效果多d

好似有BUG
明明 384 對 384 票
但後面個正字得3劃

下

移民

咁做好似好型
正常實比人bully

聽日移民

我聽日就移民

雪雪

wtf

神劇啊cls

我移民去外國喇，拜拜

田北辰

聽日移民所以搞大佢

移民 笑撚死

聽日就移民所以割出去

屌
原來移民
唔怪得知咁撚串

原來個四眼仔就幾正

個男仔有排比人杯葛

跑步走嗰下笑撚死

移民喇佢

走埋佬啦

唔驚啦反正佢聽日都移民

愈睇盧sir愈靚仔

感化敵人

佢都走啦

笑死

呢套野好撚癲

杯葛咪杯葛囉，我都走囉

火影忍者跑

反正選贏都唔搞

係咪火影嗰種跑法

聽日移民，無後顧之憂，真係屈機。

唔係應該講嫌錢多咩

死港女 咁都要黑臉

死港女

飛咗佢啦

分手未

既條女咪拍港台節目果個

死港女同TA一齊啦

臭西港女

noted with thx
yoyo

條港女快啲飛左佢啦

雪雪我㗎

又係死港女

盧sit快啲同TA姐姐一齊

仆街
完全唔想聽男朋友生活
邊會有交流
邊會長久

屌真係臭雞黎

都話我㗎咯

有樓有高潮

吳海昕：你學生贏咗，關我撚事？

有預感盧sir會飛9咗呢條女 然後同TA妹妹一齊

排隊啦你，想同我爭？

贏咗就話人出術

典型港女
拜金要面食日本野

點解miss lok成日攬住支結他

PE老師正常啲

屌
真係功利到

同啲廢推一撚樣

佢一定係教音樂

關sir= 港豬

唔關我事就得

移民姐係退學啦，選到都唔會做

關sir=中產

既得利益者

明明班老師先係出術

家政老師

又講英文

永遠唔諗下問題出響邊

王大成

唔憤氣呀？

點解佢要講英文？

精英班形象

精英班

直接唱尾句

梁sir,究竟你明唔明個問題係邊

好煩

柯屎會長真係幾型

編劇

輸撚咗唔憤氣就一開始唔好玩呢個遊戲

輸左就輸左啦瀨25

套野入面有冇講過中文？

開壇cls

我記得我最後一年form 6 因爲個學生會太垃圾叫埋低form 一齊投不信任 搞到嗰年無學生會 勿相認

全部都要

教占卜
象徵式收10蚊

我由上年就聽佢廣播劇，你點同我爭

成隻狗咁

之後好會辛苦喎，如果佢地仲玩玩下咁

呀爺要屌人啦

兩父子

90度

我讀咗六年
有兩年係冇學生會

真係兩父子？

校長：係咪想我掟你落樓

校長=雜總
校長仔=777？

集集都提住架喎

講轉直資啦

冇仲好過啲垃圾學生會

屌你平議會

王天城(凌健熙 飾)
9:55 pm
我用火影跑+多重影分身術避走美國🏃‍♂️

但年紀真係好唔似

轉直資=一國一制？

Daddy

好得意
from ig

個梁sir靠住老豆係校長先可以咁

無盡

呢樣真係絕

我唔理呀，你收聲啦

有冇盧sir ig
好想幫佢含

CU

朗誦節天后

評議會=功能組別/官守議員

lauchunhim.terrance

佢嘅組員完全唔知

Followed
thanks
好想幫佢含

畀你懷愐吓雪雪啲黑歷史

係囉點會話走就走
知道走都選即係擺明玩佢啲組員

孤僻女神係邊個

雪雪開始有感情線啦
尋晚雪雪係聖艾粒話自己個鼻哥隆大細邊，原來係真的
利伸:又係我老是常出現嘅雪雪打手

雖然得半個鐘
但係成集好充實

好似偉哥單野

好睇👍🏻👍🏻

希望啞同學之後多D戲份

神婆好似真係岩岩u grad

成日覺得太短

咁睇佢之後戲份應該幾重

好似未grad,件袍佢家姐嘅

一齊一齊

飛咗個港女
同TA姐姐算啦

兄弟 有沒興趣一齊反攻返903個po幫雪雪壯大翻個名氣

程人富IG STORY

好呀係咪dj嗰單嘢

沉默的一群

暗黑出木彬係邊個

唔係功成身退咩

oasis會長?定另外個兩個男

隔離會長?

有劇照 應該重劇份

咪喇個post我開

睇程人富IG 佢哋好似上埋viutv 週日慶功宴, 又成班一齊傾計

我唔理，我要去入幫雪雪壯大返個名氣！
係同路人就一齊！唔好篤灰啊

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (8)

原來係咁

9估
異性同人性的鬥爭導致兄弟分裂

你睇個post同fb大把人叫佢唔好做電台

你唔好諗住卸膊呀你

唔知佢哋嗰集幾時播呢
係咪又嚟讀我哋啲comment

睇個feel似會讀我哋啲留言

上次詭探前傳已經有讀

幾靚喎，上電視都keep到8成唔係照騙

全民造星都已經有啦

造星冇讀名, 同埋blur咗啲名

邊個嚟，唔識分

上副校架車準備去扑野

梁sir d浮誇演技好頂癮

但有上黎的都會見到自己個名

上完車有長約

朱柏謙演舞台劇好出名

就咁睇外表智叔仲後生過梁蛇

點解智叔會係老豆

好搞笑

有個女仔淨講英文架
Oasis 嗰邊

好好睇 不過睇睇下又想喊 笑中帶淚

好多隱喻

我都想攬雪雪

大至情節過渡
細至人物角色同關係嘅setting都做咗好多隱喻

收皮啦條八婆，
你香港讀書日常溝通講乜柒英文

亞洲星光大道

其實21，22分鐘度

聽日移民 理撚得佢

做25做到同對面班人慶祝

條女好撚扮野

戲劇效果幾好笑 個個講廣東話 佢無啦啦彈句英文
但現實如果唔係女神 實俾人恥笑同杯

好嬲打

詮釋得幾好 做到個種黑人憎

現實中家教會會幫學生?
學生會我學校wfc, 次次學生會內閣得票好低，甚至沒人想選，要班老師找人，夾硬砌隊出黎

一口氣睇哂八集好正
劇情同今個星期香港發生既事好似

屌個白面書生好撚仆街同虛偽
但現實中真係大把呢種人

好深刻一句說話
係家教會個家長講
你地講左話會爭取左咁多年飯商改善膳食 咁多年都係坐住等 唔係諗住佢地可以良心發現會改善啊？依家你地竟然係解決一班解決問題既學生？你地知唔知問題係邊到？

Oasis輸咗無得同靚仔會長抱抱同埋同扮野財政瘋狂講英文

ViuTV 今次唔好再捉到鹿唔識脫角喇，重用呢套劇個編劇導演幕後幕前拍多啲好劇啦，有機打低 cctvb

校長仲未同副校對決

雖然好憎oasis 但會長真係好正

應該係副校叫佢幫手啦，前一集同副校講有咩要幫手即管出聲

Oasis會長好撚靚仔
快點

呢套d選角同埋角色造型都好好 有花心思

盧sir快d同ta姐姐一齊啦

有冇人知oasis內閣3條女叫咩名

係咪真係佢黎？個樣唔係好似

其實oasis 內閣講英文條女講到kick 下kick 下 又港式accent 導演/編劇係咪玩鳩佢架

上邊有個齊晒ig

智叔65歲架啦
朱栢謙只係40歲
啲鬚搞到望落老姐

頭幾集話幫佢做啲野就唔爆佢預先講試題，已經覺得佢地有路

套嘢開頭有少少稻中feel, 之後就越來越正，希望中後keep住

覺唔覺得麥浩言好個樣好似梁仲衡

揾咗好耐
oasis有條女係冇ig

係，好似del左 最正係佢

琴晚嗰集移民

馮心蕙

莊子好可愛
有冇人知佢幾多歲

怕怕醜醜勁得意

騎士會長同盧sir真實年齡差兩年

Kaki成日做學生
之前非同凡響都係做啲成績差嘅學生

佢個樣太年輕 好似學生

同埋果兩個孖生姊妹都好正

盧sir好正
啲對白仲正

神婆好靚

全部女都好正

訓導主任

民選港姐
官方落選後唔簽隔離台
Viutv劇不時有佢

見話咁高汁開始追埋一份

開波

優化

morning call服務

一早起身咁濃妝

沉船

星期日morning call

仆街仔

星期日

盧蛇咁靚仔
洗乜要呢啲港女

第一城

港女正呀同佢生b

個經紀!@#$%&*

咁快諗咁長遠

佢成日諗住結婚

Ta 姐姐知盧sir 有女朋友係度順便發脾氣

係咪得我覺得老師同港女好襯

盧蛇咁嘅身型著裇衫真係好撚型呀

好撚煩

電競

電莖

評議會

仆街到

學生會D錢唔係比你地亂用架

咁撚串

無端端點解會僭建舊野出黎

咁同直接俾對面做有咩分別

仲要搵oasis班人做

You are not alone

抄人呢樣真係抵撚死

莊子同阿謙個眼神

唔抵幫

雖然覺得會分手

所以有時佢地唔抵幫

真

係咪功能組別嚟

九成九同ta妹妹一齊啦

有無睇哈利老實？
第五集無端端加個最高檢察官咁樣

呀糖!

你學生會係政府
評議會係立法會咁啦
好多大學都有玩呢種制度
有唔少人上咗評議會莊 下年上大學SU

Tvb就可能會
同大部分時講講三角戀
跟住最後先講學生

劉江華
選唔到議員 比個副局長你做

感情線

呢兩個

條女係咪慢半拍

開口喇

啞同學幾靚

哇 講咁多嘢嘅

識講嘢架

終於開口講野啦
把聲幾老積下

亞氏保加啦

評議會唔係莊，係上莊之後就要參加評議會

點解會入咗嚟美術室

仲要有啲串

網上直播仲慢過你地出post

唔畫畫唔講野
藝術家脾氣

你嗰陣仲有啲驚

viu個網上直播麻麻地

去時鐘扑野

鳩教

阿是保加症

Google

做完就番屋企啦
仲係度磨咩

補習班幫人塔羅算答案

痴線補習班

莊子好撚慘

莊子一人carry

莊子

莊子好忙

一個打十個

而家小學雞學識google應該會好勁

但而家係中學
我以前其實都有個學生會會員大會主席同秘書，唔可以跟莊選，負責代表所有同學獨立監察學生會運作
而家個評議會就似係咁，但家陣好明顯係臨時僭建出黎

bgm
跑馬咁

搞補習班啫，使咩自己教阿？

幫莊子溫哂初中嘢

莊子朋友隊

呢啲班唔係比錢請高form教嫁咩？
學生會負責搵人 統籌 管理
唔收錢 最多搵義教

咁其實都合理
淨知答案唔識點解係無用的

其實正路應該選之前就講定先
評議會班人都似係內定

我都好想俾莊子捉住隻手教我做功課

莊子要有好似殺老師咁影分身先掂

莊子會唔會嗽樓？

好慘莊子

高form企哂響oasis那邊
你覺得佢地會幫

次次都食韓國嘢

跳樓

屌你班人冇啲義氣

盧sir好靚仔呀

咪係 洗鬼佢地做 班oasis咁鐘意出風頭點佢地教咪得

神婆: 我想食壽司

做乜尻

校長欽點

莫生氣操？

做乜事

票數咁計唔似係全部
有沉默嘅大多數家嘛
藝術妹都已經唔係oasis啦

係，當時我地係同時投票選出黎
仲有要改學生會架構/憲章都要所有學生投票通過

阿廖

就食韓國嘢啦

健美操

莊子準備反枱

咩事啊成個gay佬咁

...

智叔

啲姿勢好乸

每次講Daddy就想笑

阿爸

長床約

痴撚線

諗錯方向

副校好似去滅口咁車盧sir 去d 山卡啦地方毀屍滅積

想請神婆食飯聽佢把聲。

去到夜晚

Daddy幾時生細梁出嚟？點解Daddy咁後生。

間屋咁遠
揸咗成日車

咩地方一去就天黑

唔通真係

床約嚟啦

但係你諗下
一黎唔知邊d人支持佢地
二黎幫學生會的人實行比其他高form bully
有幾多人肯企出黎

程人富肯食壽司未

出賣肉體換長約

啲水落咗春藥架

性感副校

盧sir：我好撚驚

bgm

催情水咁款

帶lo sir返屋企

都有道理
白色恐怖

長棍換長約

上次食咗啦

呢套野真係好有張力
次次都想快啲睇下一集

半個鐘一集都okay

好睇

想扑副校呀屌

又要等星期一

cilla 好似小龍女

好緊張

同lo sir

盧sir就黎嚇死

民意夠大
真係得咩

陳秀雯不知幾正

好期待下星期！

預告劇情開始轉咗風格

之後義士會被收買反面

陳秀雯唔差

要下星期一先有得睇莊B

上次唔係都食韓國嘢咩

黑布個幕好熟悉

包圍 警總 政總 立法會

有留言

巴打識貨

Your name ....

唔做就一定唔得

Cap youtube comment都唔cap呢度？

攪革命 好岩最近睇

壹號皇庭

睇開五十路⋯⋯

Lo sir點解成日有咁勁動員能力叫班學生去示威

咪係
呢度輿論大咁多
我想上電視呀

後生，同學生玩得埋啲

畫畫先講嘢

應該係佢叫學生會叫低form去
而家班低form基本上都係學生會d人

上次mo話想食韓國嘢 神婆想食壽司俾人拒絕咗

上堂講

Cap呢度你想cap會長好靚仔定神婆好正呢啲cm

把聲同個樣好唔夾，唔出正啲

神婆: 呢個icon好啱我

對比現實真係好諷刺，係真得依家就唔洗咁多人去圍狗竇

個副校50定60路

以前嘅陳秀雯

呢度都有正經評論comment架喎

呢套真係超好睇又緊貼社會

上次詭探前傳有cap 到高連登，但唔係入肉果d評論

今個Post又就快爆
3集1個Post

詭探前傳比人屌到開花
好難cap

轉直資有什麼好處？

教育局好似會批多啲budget俾學校

應該遲啲「週日慶功宴」會cap
之前「詭探前傳」都有
(「週日慶功宴」係viutv自己宣傳節目)

咁嗰陣睇下自己有冇上電視先

可以自行收生
揀晒精英
篩走騎呢怪

係google搵到啞同學

幾多年前既相

點解？

唔啱 應該話直資可以一邊收學生學費同時收政府資助 資源較豐富

睇個樣似form1 / form2嗰時?

只可以同你講 一定唔係中學

好似小學黎...

根據上次嘅經驗
呢啲讚嘅comment 9成9會cap

簡單啲嚟講 直資=貴族學校

btw 樓主可以準備定開新post
下集爆嘅機會好大

下集再算

屌今集冇睇到

終於追完post！雪雪發嬲好得意，又搞唔點printer

但呢套劇睇咁耐好少巴打絲打屌呢套劇

估唔到有人睇

好應景

本身成績咁差點教人

件褸飛埋去盧sir度

陳志發好波

903post轉過嚟？

咪係

講秘密野揸車揸到老遠先可以講到，竊聽風雲咩

痴線真係超級呼應 莊子分身我即刻諗起鄺神

9估 老師會同TA一齊

呢套嘢好睇到連兩老都肯一齊睇

Oasis會長今集鏡頭咁少
真 ! 係 ! 好 ! 靚 ! 仔 !

批既筆直比津校少，但就可以收學費

課程同財政上都會有彈性好多

但一奶野就EDB幫極你有限

最遲下星期日要播啦
都就快大結局

不過吳海昕真係好正

除左多啲錢之外，可以揀學生嚟收
好難解釋

講左咁耐都無cap圖

lm

oasis會長我愛你

盧sir同TA姐姐
賢仔同啞同學
咁屙屎會長一定係同莊子

我想你同我

其實林副校都keep得幾好

減番啲磅就

痾屎會長同莊子都幾襯

巴打你好似食得有啲偏

程人富ig

即刻睇返套再見艷陽天對住嚟

同好

有無巴打有左邊起第二行中間女學生ig睇完第一集就好似無再見過

原來個導演有份拍點五步

屌你林副校閂門嗰下盧sir叫咗聲

教束個導演係 點五步 嘅編劇

好想瘋狂嚇盧sir

排隊啦

我好鐘意momo
有冇人同我一樣?

終於得閒追曬咁多集

神婆先正 唔知點解狗榮揀阿Mo唔揀神婆

momo的fb
估唔到有同好

雖然吳海昕、張蔓姿和張蔓莎以零死角樣貌見稱，成為網民熱烈討論的對象，但偏偏不及自認「全死角」的她更討人喜愛！說的正是鄧麗英（Giny Lai）！
鄧麗英雖然顏值不算高，而且身高只有148cm，但其率真個性卻能俘虜一大批女漢子的歡心！譬如她會這樣戲謔自己：「148cm的視野其實很棒。」令人會心微笑，更想了解她多一點！
鄧麗英不時故意以「死魚眼」望鏡頭拍照，一幅「我就是我」的態度。加上頂著一頭瀏海菇頭，想做到冷酷無情的形象幾乎不大可能！反而感受到她天真的可愛感！
鄧麗英毫不掩飾地大笑，可見她性格爽朗，沒有所謂女神的包袱。

鄧麗英雖然顏值不算高

鄧麗英雖然顏值不算高，而且身高只有148cm，但其率真個性卻能俘虜一大批女漢子的歡心！譬如她會這樣戲謔自己：「148cm的視野其實很棒。」令人會心微笑，更想了解她多一點！
鄧麗英不時故意以「死魚眼」望鏡頭拍照

鄧麗英不時故意以「死魚眼」望鏡頭拍照，一幅「我就是我」的態度。加上頂著一頭瀏海菇頭，想做到冷酷無情的形象幾乎不大可能！反而感受到她天真的可愛感！
鄧麗英毫不掩飾地大笑，可見她性格爽朗，沒有所謂女神的包袱。

鄧麗英毫不掩飾地大笑，可見她性格爽朗，沒有所謂女神的包袱。
鄧麗英通曉日文，經常在社交平台自彈自唱

鄧麗英通曉日文，經常在社交平台自彈自唱，歌聲像有清泉一樣甜美。這說明所謂「美人」，有才華有內涵會絕對加分的！

套野造型成個蘭西咁

真人就正常好多

一日追曬好撚正
打交個幕笑到我

最愛宣傳歌
有無首歌嘅片

會長終於開咗Fanpage

佢同阿冰真係一樣樣

覆錯

會長靚仔到痴線
有冇人可以瘋狂cap佢圖

又要打J

做喇

Jackybb 靚仔到痴線
游大東好波

最驚裁員

五官屈機到

轉直資會點

近期至愛

副校原來係臥底

羅太

193定會長
唔準諗即刻答

靚仔到呢

阻直資應該係要擺PTA上枱喎

左邊兩個學生都

真光校服？

直資後 同學仔變得有階級觀念？

恊恩校服？

羅范

真光？

直接就係羅太

痴撚線
窮有罪呀？

會長

窮就一定會偷嘢架喇？

唔係喎火雞姐間學校都係直資

道歉啦屌你老母

開定了

屌你老味屈完人咁就算？

點解viutv搵嗰啲學生妹個個都禁正，好過cctvb好多

對唔住囉

Sor9rly囉

兩個八婆面口西到

林副校

囉佢老母

校長好後生

成個林奠咁
sor9ly 囉

係真有錢就過左去讀國際學校啦直資仲玩階級

大把比上不足比下有餘

一野轟落去